曼聯已經目中無人....

估唔到曼聯份人咁仆街...

樓下係Gay佬

Cctoy

樓上比gay佬屌

樓下屌gay佬

利迷嬲到隔住個mon 都聞到陣柒味

猁迷洗唔洗咁嬲
下場都上返榜首啦😑

屌gay佬

怨婦猁

富咸唔係入咗一球咩

暴又真係好仆街嘅，嗱，明叔，呢鋪我就撐利身溝喇，暴唔底爭

曼聯你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想利物浦嗰種統治力突然降臨到曼聯身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

樓主戴綠帽

唔空難已經好仁慈

1999睇唔明

facebook畀狗用

我立即屌你老母！

條白卡利狗出街食飯碟飯有隻小強腳都應該會覺得係暴聯迫害佢

樓下俾狗屌

豬蛇

精神病

好奇？
不嬲都話痢狗老母生癌死都關曼聯事

樓下生性病

反彈返性病比樓上

樓豬想食菠蘿油嗎？

又關曼聯事

個廚師肯撚定係死獌狗

衰婆！臭雞！

你地不嬲都係咁架啦

曼聯榜首搞到阿記和波 賤到

利物浦FANS 係叫Kopites, 乜撚嘢 LIVERPUDIAN, 傻西,愛記果啲夠係 LIVERPUDIAN

擺明愛記黎，明叔咪屈

明叔見一鑊秒一鑊

好快利迷就可以打飛機上返榜首啦

SEARCH 下原來真係會有啲叫自己做LIVERPUDLIAN我七咗， 屌成個利物浦都係啲利狗嘅？！ 個晏菲路咪又係原本係愛華頓主場，點解可以自己霸咗個名

英超出錯
賤種利：最衰曼聯

牙路：賤種利陷害香港
賤種利：關我地利身浦咩事？

好似拎左英超冠軍咁
仲有半季挨撚到先吠啦

咁利記的確係拎左上季英超冠軍

On9 =假痢
賤種狗=真痢

有無人明佢講乜

有啲係啦
不過曼狗咪又係咁

無

唔係撐條友呀
不過你扮乜清高呀明叔

有無暴狗咁嘅case分享出黎比大家笑下？

屌你老母死獌狗

ching 舒華comeback出去唔吹奏?

我喺呢個post完全無扮過清高
沙狗你有妄想症？

原來係沙狗
而家個名咁柒

但佢真係帶綠帽

又曼
做咩唔講下其他隊

條撚樣 招大絕黎
講到無野真出呢招

On9 唔係拉
係佢講到得利狗係

佢針對利狗唔係針對你曼 我講明叔

我淨係同明叔嘈 唔係聊你曼 放過我

今季無反過曼聯 淨係反明叔 唔好再jer我

你個名勁柒, 所以要jer

你講句咁嘅野都比班小氣種洗負評
反曼唔死全家都無撚用

利迷絕招：唔計

班撚樣見到我個名就自動負皮

咪扮啦，你自己都認左係針對我曼

新一年不嬲重新計過，今次我撐sa9了

沙狗你好惹唔惹惹佢兩個

我無聊dddd好耐了
佢都無明叔咁煩膠

講到你唔係追住利咬咁

尊重下

依家係你話自己唔係針對曼聯
又關我咩事啊

呢個翻譯員出名On9

而家無針了
針對你姐

成日畀我秒，你好理解你憎我